[出戰歐聯] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

Hawk Group:

Strong topic

達蛇好勁，捱到哥狗80秒攻勢，下年達蛇仲唔拎硬冠軍？

笑甚麼！林伯打你地笑緊果隊都輸呀

頭五分鐘好似fifa beginner咁

抵啦唔出雷斯

250

馬列斯輕鬆傳中

以下犯上

鏝真係屈撚到

隊隊都有資格笑阿仙奴
唯獨車路士冇

輕鬆到 有返100分果年既氣勢

痴線d回防

Kdb狀態麻麻

阿個topic算唔算係完美演繹咗又好笑又唔會太串串親人

週中歐聯 車水馬龍

中堅賓

羊犯太歲

根度簡瘋狂shoulder check

狂賀干嗲怒炒乞衣米蘭

肉便器

車狗對鏝果陣都係咁

睇分做人 繼續恥笑

美羊原來係皇家侍衛

唔比班賤民以下犯上

從此以後我都不敢抬頭看
彷彿我的天空失去了顏色
從那一天起 我忘記了呼吸
眼淚啊 永遠不再 不再哭泣

Saka真係好勁

阿狗隻左閘廢到
啲阿狗重話同羅拔臣差唔多
近呢6場重廢過攞完英超之後嘅A.阿朗素

有阿妓話佢勁過啫喱狗？

阿狗有廢人?

Kdb唔fit

我地只係阿森納嘅肉便器

Kdb都幾差

話時話拿卡唔係有期打得好好咩
做咩又雪

屌那星前又係根度簡後又係佢
everywhere

根算唔算強化版佐

Asus 似啲

Yaya 啦

進攻終結者

安=徐庶

已成廢人

點解

大佬完全唔同踢法喎

九唔搭八嘅比喻

黎緊六場 贏到一場收貨 唔反杜蛇

又跌返落第七第八

真假kdb真係好難分

Diaz好勁

葡超一個Diaz一個般奴

比喻之鬼唔易做

應該係黃蓋苦肉計去做臥底

迪布尼今日廢到 腳腳飛機

身在曹營心在漢 出親場都唔做野

阿狗黎黎去去都係田蕊尼左路出波
但撚蛇都係贏唔到

諗起沙sir用簡些路換丹尼路

球證好似布魯土

大把啦

阿狗個平行時空一向同普通人差好遠

Pepe都話係下隻hazard啦

Saka呢排又吹捧到上天

總之隻隻都係下個hazard salah最保守嗰個估算應該係隻左閘 我以為會吹到同a.cole同級

Cancelo唔係跟哥狗 應該仲比人笑緊係廢物

Ederson想向alisson 致敬

你比三國演義荼毒左啦

徐庶一言不發係演義9up

佢係曹魏一直有做官升官，升到右中郎將+御史中丞
以曹操咁既性格你真係咩都唔做邊可能升佢官

諸葛亮正史有講過，連徐庶都只可以做到呢個post，曹魏真係太多人材

如果要講應該似陳登陳珪多D?
黃蓋詐降都係一下，呢兩父子潛伏左幾年

我都成日吹奏saka pepe

跣腳

冇話荼唔荼毒
一個故仔一個歷史
唔一定得歷史可以用嚟做比喻

鏝城控傳真係好撚定

Saka>odoi, pulisic

比喻之鬼

當我都係覺得唔似
徐庶演義最多都係唔做野，冇害鳩曹操

陳登陳珪玩弄到呂布一野冇哂三個城
之後困死係下邳

講真成個三國臥底最成功應該真係佢地
一條橋撚到呂布收皮

咁都唔入

取消佬差啲

legend雷sir

而家姐係其中一隊腦震盪換人 另一隊同意左都可以多一個quota?

聽now講就應該係咁

邊有得同唔同意
球證問軍醫意見先決定

now係話球證決定完再要「問」兩隊

不過google完係真係唔洗另一隊同意就ok 不過另一隊都人多一個quota

魚生粥鏝城真係好屈

雷sir>魯sir

耶穌

jesus真係廢到on9

Yaso

之前試過用呢個條
邊有可能要問先有add quota

雷斯個陰濕狗又想殺人

電欺真係明撞人

鏝輕鬆到

Baka

拿記應該會退貨

意甲防守

社曹今季對過botman
唔知睇唔睇得上眼

Osimhen

獌無咗卡雲尼，找卡數無威爾遜，好似找卡數控制場面幾好，唔知係咪獌刻意縮後少少

Shola Shoretire

cls,2004年

獌仲諗住同我哋爭下欄
下場對決邊個贏咗咪邊個話事囉

幸清唔洗瞓？

屌 訓唔著好悶 想9up下
見到你係度講自己啲睇法 道理
唯有搵你消磨時間

對馬體會緊張到瞓唔著？

不嬲都成日失眠
我份人唔係好中意瞓教

唔怪之得你個人咁撚癲

你都幾撚癲 出到去都針住火清

發覺個post變咗半個車迷post
不過無人理我
全部人都同你講野

屌你 又屌柒我搏人認同

你都jump住我

咁係要有唔同觀點先可以討論到件事
我都係想令件事清晰啲 立體啲

我真心想睇下班女點講 點唔比人j自己
有無link/post

佢哋有咁講咩 我睇開佢哋ig story都唔覺有

我印象中fufu好似有咁講過下 唔記得咗喺佢ig睇定點

咁係fufu post開媒體mode可能會搵到
有人cap過ig story圖

朗係禁區個熱點會唔會多過雲

阿森納

輸比今年曼城一球

講真 唔失禮

咪又係冇晒6分

佢地收哂油咁踢
睇住黎食
好癲

咁多人都唔駛瞓
好癲

摩西斯又紅牌累球隊輸波

hawks:

[外借報告]

Baba: 首次為PAOK正選上陣就取得入球!

Drinkwater: 終於傷完，有被列入後備名單但無上場

Clakre-Salter: 終於解凍，協助球隊取得勝利及保持不失

Moses: 俄羅斯杯賽事領紅，球隊16強被淘汰出局

Ugbo: 射入賽季第13個入球

想睇片同知得詳細d就留意下條一周車聞啦~

會然moses頂住

如果得果個fufu講過
咁樣係一竹篙打一船人喎

又要彈鐘了

火清個留言俾人屌到阿媽都唔認得
又狗公又毒撚
啲負評多過五毛啲#2留言

算啦
佢地仇恨值大到咁
都做唔到理性討論架啦

我向天發誓 我無買過任何呢啲賣相女嘅嘢
我自己都覺得買相嘅人係傻閪

娜姐果個年代就話當時網上唔多選擇，而家賣相呢d尺度，ig都大把女，都唔知買黎做乜

今星期贏爆馬會

Twitter都大把野睇啦屌
要打J洗撚搞啲咁嘅野

有性慾就正正經經叫雞/邪骨啦屌

仲要講緊幾千蚊 洗得咁多錢不如俾錢屌真女啦 點解仲J相 我唔係好明

我信你

火清喺英國溝Kepa妹，我選擇相信佢

就算唔叫雞，買套av+飛機杯+一本日本妹寫真集，點計都計都化算過比100~200美金月費睇班閪婆啦

紅牌收集員

屌 你又點估到
個次去史丹福橋開完勝愛派對（贏愛狗4-0）之後
就無得再睇波

已經成年啦屌

條仆街最鐘意盃賽領紅

英國啲女賣唔賣相
定係都係賣才華多

唔知啊 成年無出過遠門就嚟變深山野人

我都認同你講既野
但無奈而家做緊反對你既角色
唔可以幫你講說話

Twitter reddit nsfw Pornhub(雖然好多都收左皮）

Cosplay既話日本大把，尺度大仲多

支那既都唔少

點解要比錢

講真 正常人點會理解到

假設佢想睇番港女，ig都大把既時候，唔知點解要俾錢on9到咁貴仲要無露點

我認為做人最緊要有選擇
有選擇既情況下點都會搵性價比最高既黎睇
例如twitter日本妹，免費又高質
正常人都唔會比百幾二百美金出黎睇班臭雞啦
再者200美金，已經可以去飛田新地食一次料理組合
唔明班青頭毒撚諗乜，影衰晒我地依啲正常毒撚

你當係偶像咁睇可能會明

當偶像咁睇但付出同攞到嘅唔成比例喎

比月費睇相，cp值仲要極低，擺明比人當水魚都上當，唔知係戇鳩定弱智
100蚊美金，我買到半年netflix ultra plan之餘仲有剩

比錢睇相係想買個優越感 同埋個互動性

以前追過偶像，啲CD+BD+photo book平過班電子雞相多多聲
仲未計握手會同演唱會

你睇下果d 女僕合照
就知點解我地理解唔到啦

每個月100美計返都10000円
唔係最最最出名嘅團都夠你做到認知勢

咁以前啲人追星都掃十隻八隻cd架啦
唔聽都派街訪
跟住akb果個年代又係哂錢買野抽見面會卷
總知追偶像咁既心態就會捨得掉錢落去哂

優越感但都係要同其他100鎂嘅user share啲咸相

幸清真係好撚風趣

當年買古巨基cd + 演唱會$680位 + 現場紀念品既錢 既日子

BD可能要7000yen以上
但一張單曲CD(有3~4首歌）連特典先1600yen（唔知而家有冇加價）
photo book大約3000yen左右
而且買完返黎係永久性

比月費睇相即係租啦，租即係唔屬於自己
所以我理解唔到比月費睇相呢個行為

好似有啲plan係咩只限幾人 咪呃到啲傻鳩
但當然係只係marketing黎

某程度以前無得比，資訊唔發達，你唔俾錢就無果d娛樂，今時今日唔俾錢（真係免費非盜版）一樣大把選擇

我覺得如果追星心態咁
你中意果個偶像
佢出嘅周邊產品你死慳死抵都會去買
只係而家偶像變左kol 產品變左鹹相 同埋好撚貴
所以唔多人買 不過都夠發達

我 + 首席清 + 奧寶

迷基鐵三角

唔同講法啦幸ching

追電子雞，咁班電子雞有冇唱幾個鐘演唱會比你聽先

佢哋有開live傾計互動
每次都間唔時拋對波出黎
但要認真實先cap到相

正正經經識條女
好過睇電子雞開live啦

好似仲有老鼠 果時沙利閪波爽性現場討論演唱會算

去英國前睇哂兩場 感恩

仲有我 上次演唱會有握到手的

我都有握到手

識野
怨屋

我第一個睇既演唱會就係古巨基

細個儲兩個月零用錢就為左買古仔演唱會DVD instead of VCD，因為DVD可以選歌

同睇人開live打機一樣on9

睇Vtuber都順氣過比錢睇豬扒
利伸冇睇開

邊有優越感可言 唔好講現實 上網同人講你比幾舊水買相都比人笑到面都黃啦
香港地啲毒撚有錢 又唔溝女又少出街 大把閒錢 咪課比啲online雞
但我真係諗唔透啲相有咩好丁 睇av大把後生靚女梗有一件岩口味 宜家仲有vr 買個飛機杯 睇vr 仲撚爽啦 vr gear都係幾千蚊姐

拎優越感我寧願課金打機仲好，起碼仲贏到人

睇人開live打機有咩問題

好笑既話正架喎

真
就算lol買Skin
玩貨金game做課長好過買相啦

再唔係我買波衫唔好？

我會睇人打恐怖game，自己唔敢玩

技術台都ok
佢真係好笑/有料既你Donate 係一回事

嘗試以理性角度解釋：電子雞為何神憎鬼厭

第4個reply 火撚鳥唔係有買呀

其實講到尾都係供求問題，冇需求嘅話…邊會養到哩班「女性身體自主」咁惡…

$100USD 都肯課睇啲冇美感嘅相...

$5000 1Q PTGF 真係比到女朋友感覺你？

咪撚玩啦伍寶，怪只怪毒撚的可怕...

利申:冇課過金，冇幫襯過PTGF...

睇佢係個post入面唔敢應我都知咩事啦

沒有林柏特的第27天 天氣（晴）

電子雞的末日...

Email大客 j到甩哂d頭髮

夠竟呢場大戰仲可以玩幾耐
班雞咪繼續死撐刷下限lor

d 相仲衰過以前班嚫模出既寫真集但賣貴人地幾倍

傾返波算啦

"I learned a lot of positive things about Kurt Zouma in his performance which was very positive. We decided it late to put him on the pitch.

"He had a good game. He was present and clear in his actions. He fulfilled his role at the top level, very very good."

- Tuchel via @goal

呢段嘢將啲名轉一轉同某人似曾相識

想睇仲有無人唧緊牙膏再爆多d
連登仔都係眼紅人發達
講真百貨應百客，又唔係我錢，關我撚事

越黎越多女學都唔係咩好事
香港d女越黎越串都係多得呢班臭雞

一日仲有米飯班主買相就唔會完到
除非班雞肯自己有返自覺 收返埋唔好串串貢

但有女權email同fufuying在陣都幾難發生

其實本身賣相真係冇問題，但真係專心本業，唔好將自己賣相呢個行為用女權做包裝

哩樣真，人哋專業做，貴極都係200-300

你求其自己自拍收人$100 USD...

毒撚錢真好搵…

我對電子雞既記憶都仲係rose ma階段

以前迖狗個d咪ok囉

個問題係佢哋明明賺緊父權紅利
又講到自己女權先鋒咁

眼唔眼紅就唔知
但係班雞上一次大戰比人屌貴價賣垃圾 仲要用女權撻落嚟話唔屌得 仲惡過狗

今次終於比人狙擊完全係抵撚死 500USD per month 夠大部份人做其他高質同有意義過拎住張豬閪相打飛機嘅嘢

做雞怕咩認啫

雞都有得比人屌 收成$4000 剩係賣相

咪撚癲 自己碌去呢個車post page 6

最難頂係明明係雞又唔認 又講乜身體自主
又唔見有仔賣鳩相每個月100鎂

幾千蚊連點都冇

明明就係販賣緊男性當女性係商品嘅父權概念
明明就係販賣緊男性色慾凝視女性嘅父權概念
偏偏就用反父權嘅女權去包裝自己嘅行為
根本就係痴撚線

毛都冇條
仲要本身果啲相ig都大把免費睇

個個月供養呢班女 完全唔知為咩
D 相點都無粒

攞舊錢去叫雞 搵ptgf 仲實際
再唔係買一大堆av 配個靚既飛機杯同var 玩仲好

根本班on9 係到助長歪風

PSG又輸波，杜蛇是無辜的

Ig 大把女影既相尺度大過佢地多多聲
但人地係唔洗錢

見火清認真討論俾人當打手處理收幾百個負評
我9up有百幾正評
就覺得上連登認真討論係哂氣

如果用「身體自主」呢個角度講嘅又唔係錯嘅，問題係佢地口講女權，但背後嘅脈絡都up唔出就搞到好柒囉，真係唔識嘅咪收下把口悶聲發大財算數啦。

用正負評去睇咪係咁 但係正負評又唔係代表一切既

傻啦
幸蛇你啲9up咁高汁

身體自主就無錯

但就絕對唔係男女平等架啦

我覺得我認真討論高汁啲

分唔到幾時認真

叫佢地玩男女同場競技囉

之前唔係有單mma定乜格鬥，有個男變性做女，一野打爆條女

其實有冇個選手嘅名，我碌Facebook都見過，但個page成日鳩up就冇特別為意

冇錯，希望奧寶唔好咁介懷，快啲返黎同我地傾波

百貨應百客
家陣班毒撚係自願比錢

不過班臭閪唔認做雞先仆街姐

唔好咁介意正負皮啦

之後幾場真係開始難打了

從來都唔撚用呢個功能

我都係 唯一一次比正負皮係hi錯

除左投票po都唔會用

你次次都自留負皮

最撚憎人開po公投或者呃正皮

奧寶唔係上benson節目
然後比老鼠笑佢衣著
從此唔入車區咩

淨係記得係上完節目就冇出現過

個衣著都冇咩野啫

上完節目 > 老鼠9up > 搵到Wendy > 失蹤

打過俾ocebb傾過
佢話不滿呢到個傾波風氣先唔再入嚟

要問佢老死火撚鳥先知咩原因

正常文青風都唔知有咩問題

有咩值得討論，傾波算啦

車路士有意在今夏以2億歐元打包多蒙特前鋒夏蘭特及翼鋒山曹，車路士可能需要出售球員籌集資金或將赫臣奧杜爾加入交易當中

CHO + Tam + Tomori + Drinkwater + Emerson + Zappacosta + Bakayoko + Batshuayi + Kepa = Sancho + Haaland

九換二
勢成球壇佳話

無問

Sancho真係唔使
用 Cho好過

加埋Baba Kenedy 魯蛇啦
得九個咁孤寒

賣CHO = 當年賣KDB = 油狗

咁要加價

似會加多個零

懷疑佢丁開email

Details?

火撚鳥夠成日俾我哋笑甩頭髮啦，又唔見佢唔敢入嚟

Kenedy呢排好撚fit

是不是我又 做錯了甚麼

係咁入波

Sunday daily D frd

同埋屌你老母2億買山曹+夏躝既話
我寧願用1億買夏躝再用1億買隻好既中堅(如果有)

杜cho都吹到賣真係傻撚左

佢同Emerson值得正選 扭撚到對面喊

屌你老母

咁衣著係有主觀性

頭髮數量係客觀事實

艾馬狗唔好講扭波
有progressive pass已經偷笑

火屌 我支持你自拍以示清白！

其實kennedy 岩踢而家個陣
我地需要有突破能力既wing back

當人垃圾回收場仲要出埋糧俾果幾條垃圾

除左cho，上面堆垃圾黎

係左邊瘋狂牛尾巴

火清係咪仲差佢一件波衫未找數

左手交右手假民主

重口味

獌個勢咁撚勁 下場又失分啦

有預感週中果場會數對面數到大家唔再j喊包

Tuchel: "He (Mount) was involved in the offensive actions with this unlucky decision making. He can be more decisive for us, I know that he wants to be more decisive and there were a lot of opportunities he also missed."

咩料

杜狗咁快想兵變

其實講得冇錯
Mount有球比左James身後, 果球根本唔應該比
直接射左佢最好

有d波可以再做落去佢又走去射左去

不過上場佢既表現已經係成隊最好果個
突破, 遠射, 分波, 反搶做晒

咁final ball的確唔係佢強項，要做世界第一就係要鞭策架啦，我諗杜狗都係睇得起佢同cho先出聲

佢丁開ruby 咪屈
好似仲有買藥食

生髮藥？

依個真 啲女學埋晒啲閪野都唔知點溝好

挽留

奧寶

要比錢買佢相先

唔是啦 好似係減肥藥黎 副作用好似就係甩頭髮

英國硬水+甩頭髮藥
火清都做加速師

負負得正

唔使出聲俾全世界知啫私下講算啦
一陣又唔知邊個唔高興
更衣室不和兵變

我buy火清喎 電子雞都係當petreon係寫真咁賣
但係而家俾人攞晒出嚟睇 的確係有違copyright
但係而家最嬲係咁嘅價錢俾啲咁嘅嘢我睇喎咁多個得晴兒有啲商業道德

Fallon fox

上連登，勿認真

隻般狗好似儲夠5張黃牌
下場有冇得出？

其實唔係得老鼠一個笑鳩佢咋咩
其他人好似都係讚佢男神

咁有睇波都會知嘅
如果因為一啲批評就要反要兵變嘅話要黎都冇用
我相信mm同大袋都唔係啲咁嘅人

Lenglet crying in his car after mistake vs Cadiz

踢巴塞慘到

幾十條友正皮

火撚屌幾時植髮？

邊次

MM就唔係
大袋有名你叫

之前有人cap左
幾十條友正皮老鼠屌OCE

如果MM比哥狗教就好 不如下個教練請佢啦

其實D撚樣仲唔block老鼠係咩心態

有份正皮嘅同㭍婆一齊打針死

奧寶平時睇落好堅強 其實將呢啲批評佢嘅comment睇得好重

安就黎完成佢臥底既任務，下年回歸史丹福

係閪咩

網上面三唔識七都咁care

你熟佢份人咩
你知佢點諗咩

幸蛇黎

只要皇炒施丹
包皮就係我地既人

唔洗喇 係果邊升官發財就ok
洗廁所拖地果d 位呢邊滿哂

如果講討論風氣真係好難搵到自己最滿意嘅地方,起碼叫少d白卡佬咁

咁唔講得一早走左啦

呢度有冇港島撚
太古康怡有冇咩好西食

外剛內柔 奧寶有曬射手座特質 要好好呵護佢

中產

路過啫thx

強烈推介別天神

簜失路唔搵了

咁唔好揾啦 我9up下 間野其實好難食

忽然諗到飯搭毒毒應該幾好用 飯position好又可以派牌又唔會畀人一推就過

每次見到佢地送貨車好治癒

我求其屌左mos burger

搵到了 幾貴

呢個乜水

即係馬迪搭毒
不過毒已經老過當年4歲

真心定點

聽講好伏wo

食過兩次
一次好食一次麻麻

奧ching come back

踎響度果個係咪未脫光髮既火清

隔咗咁多個post先挽留係咩玩法

捉撚曬like果班戇鳩仔出黎再講挽留

Cap圖為證

食過一次
blacklisted
垃圾都不足以形容

下次行過同一層少少
有間越南野唔差

呢班淨係無block老鼠已經夠死

老鼠啲撚屌 要完全封鎖啦

我覺得似係CD-ROM 多

welcome!

黎緊4場 贏唔到3場嘅話
可以旅遊巴即炒

我覺得質素睇分店

喺更衣室直接炒叫佢自己搭車走啦 仲旅遊巴炒車埋佢

打佢一身
留低的士錢同醫藥費叫佢自己躝

Welcome 定daddy

Kepa順理成章成為看守領隊

未食過其他分店唔敢評論

但太古呢間冚家產
周圍都係位，叫我同老婆坐單邊枱
點知見到成枱水漬咪去返啲4人枱坐
坐咗陣見有水飛出黎
原來廚房洗水盤對到正
係啲洗碗水飛哂出黎

撚狗打垃圾隊都試過6連勝十幾廿場不敗啦
社狗過唔到強隊考驗嘅話
證明佢只係3中堅嘅撚狗

蜜月期已過
杜狗已成廢人

Tuchel: 非常滿意Zouma表現

-Tuchel認為係呢場比賽過後更加認識Zouma呢位球員
-教練團係最後既階段先決定安排Zouma出任正選，但Zouma表現仍然出色
-讚揚Zouma今場發揮出極高既水平

“Today I learned a lot of positive things about Kurt Zouma in his performance which was very positive. We decided it late to put him on the pitch. He had a good game. He was present and clear in his actions. He fulfilled his role at the top level, very very good.

杜狗即躝

如果個個領隊都帶唔起既話,其實係班球員冇大家想像中咁頂級

其實我地係咪睇緊兩場唔同既比賽

杜講反話講得好出神入化

杜狗出聲話mount同袋
但走去讚無腦黑鳩

斷腳死啦佢

發覺邊個打得廢
杜狗就讚邊個

可以等賣了

杜曹講野仲玄過幸清

睇黎只有杜蛇屌嘅先係佢藍圖入面

杜蛇睇重個d先屌
冇料既屌都廢事啦

Piazon
希望佢Keep到呢個form 重生啦

應該係 蘇馬可以等賣

唔讚下點水到人買

喺杜sir執教之下，個組織同控球係好咗，變相後防壓力低咗，但個進攻仲有排執

咸

將個名換做撚狗魯狗就變成撚狗臨終前出魯狗時講嘅嘢
累失波+唔追波都表現出色

除咗今個星期四/五會開新一集 The Blue Flag之外
聽晚歐聯賽前我都想搞啲新野
就係賽前30- 45分鐘
會開一個clubhouse嘅chatroom
同大家係賽前吹下水

到時我就會喺呢度放Link比大家
如果你地願意起身睇波嘅 不妨join埋呢個賽前討論

其實無人睇，可以摺埋唔使宣傳

會唔會discord好d
唔想用垃圾中資app

一隊億萬大軍，今年使撚左咁多錢買咁多人番黎，到頭來要靠一個自家制既青訓中場曼治carry住

我都預咗深宵波無乜人會睇直播
咪當陪一班捱夜嘅車迷

主要係我之前用過紐卡素嘅賽前分析黎開一集 The Blue Flag
但之後覺得賽前分析無乜人會喺賽後睇番
比著我完咗場波都唔想重溫D賽前嘅野

所以就試下新嘅方法

discord個個都可以出聲 會好亂

投資賺硬架？

呢條撚樣比車區所有人block曬咁濟 純粹想引下戰搏吓存在感
Benson哥下次唔使理佢就得

漢堡寶車特

老鼠來㗎
你當佢柒婆咁block就ok
唔使覆佢

啱呀 叫佢帶定之前碌拐杖去教波
廢事打完佢行唔到好唔人道咁

可以改口叫杜狗了

有冇人覺得杜狗下年冇歐聯踢年尾會比人炒
特登開年半約就係為左賠小D

根本杜狗只係condom
拿蛇先係目標

好似啱啱星期六早波咁先適合
4點波邊個有心情吹水

杜蛇點都好過拿蛇啦下話
至少啲3年我都唔覺得拿蛇>杜蛇

車IG吹奏傳奇batsman對下體球tap in

其實今次都係試驗性質
我都唔預有好多好多人

總有人會約三點半起身睇波（我之前都係咁）
如果無人想講野 咪當聽我分析下

an狗無clubhouse

追夏撚不如比牙衣一個機會

我同意 但想知點解你咁反拿鳩

Michy = football genius
建議問晶宮借bats返黎打一場

道行高到曲直難分

開clubhouse隨時有國安入埋嚟聽不了

可否叫Batman baka 返黎踢一場

今晚體波台有一part杜狗

高價搶哥狗過黎

今晚大家早啲瞓
聽晚睇車五馬分屍

佢想拿蛇成材 所以要燈佢

今晚體嘢體波台會有Matthew分析
「干地三後衛同杜曹三後衛有乜唔同」
相信會比我分析得更細膩
我都好期待

大家記得支持下~

屌佢老母

靚靚wallpaper

又直係幾型仔

陣間Matthew係咪要幫杜狗劣鳩

呢到有無單車ching有rb推介

咩budget

Press con 遲到

RJ開始比人笑後傳撚

around 1皮-皮半
睇中Canyon幾型 但香港又好似無代理

Me Canyon打手
要全能定破風？

好！

全能啦 但你係官網買運嚟香港?

收二手
但訂過野

賣淫巴又傷

杜蛇

cwa好似唔出得

專養廢人

冇silva

施華未得 無上機

有冇車迷子開始顫抖

無cwa

無施華

冇反佢 純粹覺得佢要多幾年時間先成材

冇silva打full team體

講咗好耐

希望臨時召回衣sir

一嚟到車就做廢人

天神拍蘇馬定魯sir

一撚定係天神

夠贏啦！

冇施華即係輸鳩硬
菲力斯同牙蘇快手傾定同時戴帽粒波歸邊個

丹麥sir加油

黎緊幾場硬仗
又冇機會畀傻狗操fit

魯迪加抱著蘇馬安睡！

Silva

油狗=油王
社曹=柏帥
拿鳩=哥狗

冇cwa，又要睇隻黑色大猩猩🦍自爆

又做16郎了

Hawks fb

[車路士VS馬體會] 雙方公佈大軍名單:

Arrizabalaga, Rudiger, Alonso, Christensen, Jorginho, Kante, Abraham, Pulisic, Werner, Caballero, Zouma, Mendy, Kovacic, Giroud, Mount, Hudson-Odoi, Chilwell, Ziyech, Gilmour, James, Azpilicueta, Havertz, Emerson

Oblak, Grbic, San Román ,Lodi, Hermoso, Felipe, Savic, Ricard ,Álvaro, Kondogbia, Torreira, Koke, Saúl, Lemar, Llorente, Vitolo,
Correa, Joao Félix, Luis Suárez, Dembélé, Sergio Camello.

車路士傷停名單: Thiago Silva

馬體會傷停名單: Kieran Trippier, Jose Gimenez, Yannick Carrasco, Hector Herrera

歐聯
16強
西甲隊

我諗起都有PTSD

discord應該可以較只有admin出聲

喊包先復出2場又傷？

馬體讓基沙文
我地讓施華
點解傷既唔係迪加開心仔，就偏係最重要果個

係2隻

又貴又多傷
唔明點解有人會J

再唔出天神就反杜狗

之前幾場對無逼搶嘅大巴隊 好啱佢踢
點知又錯過拎狀態嘅機會

中間應該天神啦

基沙文

🦍🦧

希望佢哋長眠

基乜野沙文

wendy計唔計好

聽日新買嘅達子吾王出唔出到？

佢地個法卡奧好勁
好擔心會長比人456

🦍🦧
🦍

丹麥sir

作客要保守d，相信後面都係

朗 魯 Azp
Wendy

BC仔、丹麥國腳

個新仔阿古路好勁咁

對面個阿古路成日入我哋波

朗左中堅咁癲

佢後面仲有科蘭較炮
痴撚線

買左佢地個王子歐聯有望了

就嚟吹到下體勁過拜

我地有安囝carry

朗踢左中堅，咁唔叫保守喎

hustle sir

西甲榜首
打少場都領先賤種3分啵

Always Believe

諗緊聽晚做唔做fake blue好

由10分跌咗7分

最後兩場歐聯
嚟緊幾年都唔會有得踢

睇啦，可能得返兩場

幾時崩盤架

呢排

閪左好耐
其他人武肺 喊包傷

係，下年又要遠征歐霸挑戰不敗金盃

係時候起機

唔係光頭佬又可以冷手執個熱煎堆呀

起機專員

咁真係CLS

歐洲葉劉

咁呢期咬人蘇點

有入波 但好似唔係場場入

咁我又有預感首名入球了

冇silva可以買主其他？

可能朗入

和

記唔記得上次我地咁諗
最後結果係點？

兩回合輸比拜仁1-7

下體入一球就縮

見係車最後2場歐聯，馬會又開返
拎$200 買下 下體會讓球 當紀念啦

上次同上上次都

啱哂啦 我地最鍾意起機
西甲穩啦

如果係咁
鍠唔知笑定喊好

仲未出得？

迪加入
og
可惜tripper停賽

可能出豬sir拍Timo

估唔到最後都係要出返四大中堅
希望過左成年生生性性

Pre match conference 講了
kai ca出得番
Silva remain sidelined冇隨隊去

做左咁多年16郎，可唔可以有進步

鷹B起左咁多底 點睇杜蛇歐戰 會唔會出咩奇招

對面隻party好似好勁

冇計 年年都爛簽
今年首名都抽中馬體
反而西維打多蒙特就夠

好似有施蒙尼 嗰次搞到碧咸攞紅牌

我地夠勁咪得

25古聽日出到？

其實主要係廢足好多年

真心唔明點解外借出去既都可以對返自己母隊

真啊
事實黎

依個又真嘅
不過如果唔係次次打大熱廢廢地都可能可以去下八強

好撚驚聽日中間又係蘇馬

李斯特城都入左八強啦

唔好咁痴線啦 我地話晒都歐洲冠軍 上年歐聯fa 爭5冠做盃賽霸主 你同我講驚輸比隊歐霸二線隊

數數手指 原來已經六季冇入過八強

佢地後備仲有dc 可以一拳打死天神

位於倫敦
力爭第4
歐聯16郎
J歷史
用飛機盃保溫

好大機會係悶波 車啲組織唔係好對面又會死守劇本喺外圍鳩猜之後輸一球反擊1:0完場

仲要個年李城頹到仆街降班區咁濟
今年首名抽中馬體真係冇得講
希望後防生性

我估輸2：0
全場攻唔起

下一節就係了

對面仲有個godin頂死球好勁

下 我地歐戰不敗皇者 真係諗唔到理由豬 淨係我地比利時神鋒都搞掂佢地啦 而家我地實力仲要幾何級咁上

又冇施華佢要傷到幾時㗎

All in 入咗球細可以過fulham買棟樓個個禮拜入場睇波

Odoi比人屌完又積極左

賽前消息、Tuchel賽前訪問摘要及訓練片段:

-Silva肯定會缺席聽晚既歐聯賽事
-Pulisic, Havertz會列入大軍名單
-Tuchel讚揚Odoi訓練表現積極

From 鷹

屌 Cwa要傷到幾時

哇你本金好大wo

最後嗰場比返球迷入場

得1.48倍

驚閪咩

睇陣容見到猩猩仲唔繼續瞓咩

仲出zouma就屌你老母冚家剷

好！見到隻黑奴正選就可以早訓了

對面仲有朗sir老豆
佢老豆應該識點mark左翼衛之王

仲記得杜sir一黎個時，大家都問點解無蘇馬
依家風水輪流轉

訓前買埋馬體做心靈對沖先

佢頂魯狗個位冇人會屌

依期天神好似做左四大中堅之首

明顯好咗

一年後繼續飛火輪

靜靜地贏唔得嘅

文狗可摸耳分啲自信俾丹麥狗

雞巴sir 好靚仔

有十八分鐘咁多

短手狗張相柒到
應該就黎賣得

係咪捷狗要出雪櫃了

秘密武器 埋伏咁耐

KAI會唔會踢正前

我覺得袋狗踢翼衛防守仲好過占狗
占狗意識太差 進退失據

唔意外
豬速率太慢
tam就唔講啦

建議買Kean好過買Haaland

哈佛狗都未撚fit
冇理由大戰先搵佢較飛

Nth change

天神夠鐘又歐聯自爆

可以 但啱啱好返杜曹應該唔會咁大膽大戰出佢正選

當年比巴狗中出完 丹麥狗就衰足咁耐

今日疤狗衰到貼地 女孩要覺醒啦

歐聯十六強、西甲前列、打三後衛正中堅

係 呢樣好神奇
反而占狗打閘打翼衛防守都睇到嘔血

唔睇返都唔記得七年前個陣咁閪

聽日唔駛入西班牙境內 應該唔會腳震得咁交關

Dllm咩事

左翼衛azp

強如哥狗都要用大量金錢去砌隊宇宙隊，魯迪加艾馬臣呢d邊個教都冇用

Azp可否不要老 經過咁多個教練依然有正選 仲要有貨交

apz打左翼，漢堡特打攻中

係歐聯跌低，就係歐聯爬返起身

舊片，條片講得好啱，佐高二人大局觀真係好勁
fb白卡球迷成日屌佐囝橫傳，但就忽視左佢係車路士數一數二勁既大局觀

全部後衛放曬出黎

實情好似係541 azp打rwb
仲助攻王子
電視台整呢啲圖通常係自己想像
唔係真實排陣
因為球隊交陣容果陣淨係會交名

對邊隊要咁守法

kai越黎越似道友班拿約

呢啲層次佢地唔明架喇thiago都比白卡屌
控制節奏呢家野喺佢地眼中就係拖慢進攻
班人應該覺得有波在腳嗰陣有理冇理一野轟上去先叫勁

下體 好似係

馬體

咁撚蛇波對佢地咪好吸引

簡迪單防中、嬌排先過佐
合哂佢地心意

有top fit dc古圖luis嘅馬體會

世三就係呢場比daddy屌唔回防搞到輸波

補充番
Ultimate CF SL 7.0 disc 可以考慮下

個時好憎狗達 又多小動作 之後12碼又拖幾分鐘
轉個頭即刻買返黎

諗返起azp比桑法蘭中出

我都係諗住買Ultimate
睇下遲D官網有無特價屌屌佢

落到場波都唔追就翻去種棉花啦

屌 條友之前都試過唔追波 然後賴kepa

早就覺得佢係德國班拿約

輸硬啦 想像唔到迪加蘇馬點守到蘇亞雷斯

幸清

今晚碧驚
睇=真藍

Daft punk解散 今晚又輸波既話真係雙重打擊

呢幾場都有條白卡仔係咁屌佐唔好似FIFA R1+三角咁吊波上去，日撚日話自己睇到嗰個位有空位佐都唔吊上去，已經屌都費時

沒有林柏特的第28天 天氣（晴）

今晚杜蛇考車牌…

考完重有連續五場硬仗
贏到一半收科 講真

今晚贏唔到好躝啦

集氣 輸哂六場

唔好啦掛
都係想隊波有進步姐

歐聯晉級但係輸哂幾場英超

都話行緊2012年條線

英超第6

踩開邊度

拎到歐聯先算

Cho +$ 換sancho我覺得ok喎
講football iq sancho醒過cho好多

屯元天人都係踩開南生圍多
上水條路又躝到仆街

山曹又係大牌球員 邊個震得住

Wtf is this

【Now Sports】車路士射手添姆雲拿初登陸英超時，以為自己可以在英超橫行，但很快就發現，現實不是這樣。
添姆雲拿（Timo Werner）於德甲入球如麻，去年夏天以4750萬鎊從萊比錫加盟車路士，但初戰英超陷入低迷，未能交出大家預期的表現，早前才終止14場英超入球荒，至今於各項賽事上陣33場入10球，數據並不亮麗。

「剛來到英超，我自以為可以繼續無所不能，但在過去數個月，我已經被帶返現實了。身處英超，你永遠不會有易應付的比賽。這裡的球員有1.9米高度，既強壯又快速，連後衛也一樣，激烈程度令人印象深刻。」雲拿在周二歐聯大戰馬德里體育會前說。

這名24歲德國國腳射手坦言一直留意外界對自己的批評，「我意識到自己不會再被稱為超級前鋒了，不得不放下所有必須士哥的壓力。」

的確係，睇佢教萊比錫啲波就知佢未有料到可以教大會住，嚟到好大機會變拿狗
之前傳過佢reject皇馬，佢留喺萊比錫呢啲中大型球會浸返幾年先做得啱㗎，更何況皇馬班大帝唔覺佢會鎮得住

Thiago dm廢過佐啦 兩個expect要做嘅嘢都唔同

練好d first touch 都差好遠啦

今晚蘇9 hat trick

我覺得佐成日做戰犯係因為白卡佬用上一代中場做比較 即係Kante/Matic+Fabregas 一個負責防守一個負責長傳助攻

所以當佐取代法比之後 白卡佬就覺得佐望落只係大隻啲嘅法比 應該要好似法比咁俾到好多長傳 又可以好似Kante咁有攔截 但係就無視左Sarri 433中場要做嘅嘢根本唔同 明明轉左體系都要夾硬同上一代比較

本身Kante好似Tuchel咁講係打雙中場最勁 可以周圍掃蕩 搶到波就交返比隔離Drinkwater/Matic/Fab派牌 但係白卡佬會話Kante係單防中黎 佐踢三中場中間 即係所謂”Kante踢開嘅單防中位” 而同時佐又令到法比變後備
所以最後白卡佬對佐嘅要求就係Kante+法比嘅混合體 即係一個如果存在就會係世界第一嘅中場

Happy仔

康樂組組長

其實啲人對deep lying playmaker既期望係好奇怪 要佢哋下下傳波都要係直線 Killer pass 而唔係控制節奏 而且又保留左啲對傳統「防中」既期望 即係要佢哋又硬又截哂啲波 如果做唔到就係廢柴

成隊有邊個未比佢bully 過

佢對上嗰個派牌形中場係法比 有啲縱壞左班人期望
法比真係難得一見嘅派牌天才 淨係剪killer pass嘅片都剪到十幾廿分鐘咁滯 但佐嚟到之後法比即刻打後備 呢個情感轉移其一

另外就係毒 班人以為毒防守能力咁強數據咁靚就係好勁嘅單防中 而冇諗過單防中嘅要求同職責 再加埋毒打sarri個rcm位打到有啲進退失據 咪變相啲人覺得佐「搶走」毒個位

法比同毒兩個因素加埋 咪令到班白卡佬咁憎佐 但其實佐都唔係冇killer pass 不過比班人射走哂姐 不過白卡見唔到有助攻stat又會繼續jer架啦

今晚應該輸

無辦法英超踢依個位需要一定程度硬淨 力量 沖撞 速度 身位 防守能力等要求，一穿直接俾對手攻擊2隻中堅會瀨野

佐係英超唔易配搭
配馬迪類防中無法比直接製造大量助攻效果
配普巴類攻得唔守中埸無一線防中所需防守效能
踢3隻中埸做last嗰個又唔放心作中埸保護 放前一格背身擺脫能力 覆蓋率不足

發覺杜sir踢3後+佐高互含已是最有效增加佐高控埸優勢 減輕防守弱點嘅方法，中埸穿咗後面有3隻中堅夠人頂住先

法比根本唔係打左個位邊有得比
要類比都係搵影帝比啦

班白卡見大家都係中場偏後 又係派牌嗰個 自然就拎佢兩個嚟比

啲人睇開派路打

中場淨係想要飯仔

說穿了佐係無身位版影帝，
影帝夠高大多一項防守死球功用，
而且防守落腳比佐狠少少，
佐如果可以踢得矛D惡D俾人感覺會好好多

你睇杜蛇點冷落BC

睇開撚蛇踢中場 所以expect中場要有好多end product
明白哂

Mm odoi 都算長期正選啊 James又唔岩rwb tammy又廢 都冇辦法

通常呢d打包傳聞都冇次真

就算係曼迷成日J果一場朴智星死守派路,果場派路基本上都係冇甩過個波

馬體會開平手盤，all in收下錢啦

法國杜sir 有啲似prison break 果個痴線佬

所以叫白卡佬？

唔明CHO單嘢有幾大件事，啲記者jer住問到好似好嚴重咁

法比後期都有打防中

咁難得有"逼害本土球員"呢個topic，班護旗手仲唔死咬咩

個班黑記黎

d防守咪災難級

過幾日CHO正選又會改Topic㗎啦
呢到好多巴打都寫到呢啲題材

體育記者真係垃圾行業
搵我都做到
寫fake news又唔洗本又唔會比人屌

1：2
cls

今晚血洗萬達球場！！！

都唔撚係喺嗰度踢

咦係啵唔比來自英國既人入

白禮頓係咁上下
成日睇佢地
十有九都得勢不得分
但佢地真係好有form

夢想去daily mail the sun做妓者

The sun報 球員花邊新聞tier 1 唔易架

佢地教練有料架
你前面比個Bam/Ings/安東尼奧 level 既前鋒比佢應該已經可以坐穩中遊

佢地把握力廢到喊

無c 華已經要準備比人456

白禮頓班前鋒全部英冠料

借個亞衣俾佢哋都隨時上返中游

Ben white 呢

今晚天神sir 發熱發亮

講過笑話比大家聽 德甲mvp

KDB?

梗係計我轟買返黎個堆

最佳左閘巴巴

發瘟發夢

差唔多爆啦

So9中出丹麥女孩十連發

諗起今晚至少2隻猩猩做防守
歐聯又唔知幾時又有得踢
落左去馬會買贖罪券了

1.86

那一件事首先發生在基斯甸臣（車路士）身上
直接傳球予對手助攻 2.00
輸十二碼 5.00
og 7.00
直紅 50.00
以上事件沒有發生 4.00

進取啲買了讓球主客和主

識買一定all in 直紅
然後再約定aa 聽朝睇樓

條褲ok wor

Tonight don’t watch = fake bike

沒有出場
Azp Zouma 魯蛇

想知上次夜波直落行山位清 依加點

倒地疑似受傷，最後起返身

如果係魯狗要熱好多喎嗰賠率
封盤算
蓄意輸角球引致入球

杜蛇之前有冇對過施蒙尼？

Daft punk 點解...

希望佐高互含可以敵得過下體嘅瘋狂迫搶

50m賣譚仔過去

天天爆炸杜曹也救不起
扮愚昧去騙騙fans
根本佢已被各位清唾棄
後防為何淪落到今朝

我allin 以上事件沒有發生 4.00 多謝老細

講真 中下遊都和到下體會 你同我講車路士贏唔到 咪玩啦

修咸頓

白禮頓都贏到利
我轟

最記得開季佢地對獌中左5次柱，90分鐘輸埋12碼

馬體要覓滿分
杜CHO二人勤訓
怎何計漏了天神

唔知你係咪講緊我不過嗰次睇完瞓到9點先出發

當年干蛇拎住閪陣都雙殺下體

你自己慢慢洗

Joao Felix on Mason Mount: "“I played with Chris Willock in Benfica three or four years ago and he told me that Chelsea has a guy that he sees who is similar to me and he told me it was Mason Mount. Then, a few years later, he appeared in Chelsea""...sometimes I see him and I like the way he plays, I like the way he touches the ball. Chris had told me about him before he appeared in the Premier League, so I was waiting to see him.”

Welcome Felix

諗吓2020年12月27嘅倫敦慘劇

主場好似和wo

無比人456當贏左

兩回合計都出線！

全部賠率都係1.01

西甲中遊先岩岩贏2粒

next season

Felix Haaland
Havertz
Alonso Jorginho Kovacic CHO
Alaba tsilva Azp
Kepa

成班廢人坐埋一台

四條廢人

你快我十秒講

Werner
Pulisic kai ziyech
Kovacic Jorginho
Chilwell ruidger Christensen James
Mendy

4231 !

無嬌魔？

唔通即刻放kai出嚟咪玩9佢

今晚見到Soma個名就可以瞓了

留意到ching好中意排陣

我只會睇鷹 你死開啲

緊係買直紅啦 成撚日都一早自爆

當埋條底褲買馬體

下體就係打強隊先勁

干爹真係行得最前 兜兜轉轉都係三中堅好

ok, 我地夠弱

坐擁世一阿朗
梗係踢三中堅啦

咁出soma可能贏

但上年打我地把握力超好
倒掛金勾都出埋

隊隊打我地都係咁架喇 下下世界波

個龍黑氣石無計

甩咗p喎恭喜

我地已經有平民版felix

係goodbye mount

用吓用吓就無啦啦甩左

又要屠馬會

all in馬會屠馬會

真 重注左主勝入球大

禾地對馬戰軌

同埋隊隊打親我地個龍都會上身就連碧福特都會
聽晚奧比歷一定打到成個史一龍咁款

今晚究竟係魯狗 天神定happy蛇會派膠先

Oblak唔係廢龍
冇影響

魯魯小兒麻痺式漏波
Happy夢遊睇波
天神跌低追唔到

預計今晚到文狗氣場全失

丹麥sir已經成為人類最後希望
是咪可悲

今晚仲唔係幫人起機

咁多人有希望估計好似對巴塞咁交學費

我哋需要中堅補完計劃
合三為一

中場三個合一都頂級

聖mendy準備登場

送pen俾蘇9？

奧比歷呢條傻閪之前唔肯上車
今晚就456789你

希望今晚炒撚到條傻鳩以後有心理陰影

tonight kai starts

估今晚 輸3:1

唔覺得入到波

講得好！
我都唔覺得馬體入到波

今晚敗走羅馬尼亞！

啱！
買0:5！
血洗下體會！

我轟落飛不安

美廢又留鬚

傻西先買車路士
馬體會高水

好！今晚一條心

血洗下體

拍定手先！

The Blue Flag 首次試做 Clubhouse 嘅賽前討論
將會喺香港時間凌晨03:30開始
歡迎如果未訓/起身睇波嘅車迷入黎同我一齊傾下呢場波

支持！

Welcome dybala

今晚雲狗入三球我即買波衫兼印埋著出街比人笑

美廢留鬚有g有a

剃咗冇哂

原來聯賽失球第2少

俾人456789

屌岩岩睇 馬會平手仲要高水 cls
馬會果然係慈善機構 想窮都難

喊包係電視機前面 見到自己隊波咁樣比人炒
應該喊到有抑鬱自閉

下體贏波賠率竟然高過車贏

多謝林sir

力場防守勁

聽日唔駛返工，睇下垃圾車俾西甲王者炒幾多粒先

外界睇好車=炒車準備

油王又洗咗400M買遊艇

今年身家輕鬆幾倍啦

6 個 kepa = yacht

好撚平

已買贖罪券

零用錢黎

Next season
Haaland 麥包皮 Sancho一字排開

買定馬體
狗會又派錢

好有錢

今晚輸左杜狗同魯狗唔使上機啦 當黑工俾當地人拉就得

何sir又贏

傻wayne仆街死啦
呃細路課金

已買馬體會主勝

今日後防輪流爆 大比數is a must

買埋夏蘭特加啲後防，整隻兩棲登陸艦都得啦

有冇人開佢波

仲會睇隻小丑嘅都係死忠

都係fake blue算

渣ga

第二朝返工好辛苦

決賽戲碼係16強踢 居然有人同我講做fake bike 我係你就死咗佢

agger 歐聯都唔支持 學咩人做blues 終要下年都唔知有冇

咪係
話曬都係我轟奪歐聯既第一戰

如果譚仔同廢魯正選
又唔係佐高互含
我唯有含淚落注馬體

訓教

4點見

你地開love post la

講得好！

今晚live post mark名

起身等睇閪波

今晚屠馬會 訓先! 到時見

歐霸決賽

完全諗唔到車比人睇高啲嘅原因

點解今晚阿朗無跟隊?
無放佢響歐聯名單定係休息?傷?
BTW好耐無見捷狗
希望有得打

有
不過應該9成9出朗

捷等練到4後先出到啦

油狗今晚唔黎現場睇=fake bike
已經黎埋東歐就哂佢

今晚陣容應該冇乜大變化都係3後加佐高互含啦
不過上場杜蛇咁戰術大師feel會唔會突然殺出一個4後陣

今晚應該輸波

有你呢句都放心好多

記得開 對馬戰軌

要比蘇神屈機了

今晚羅馬尼亞踢

我哋都有蘇神

4點見

仲未訓到 四點一定起唔到屌

Welcome back!!!

射仁先射馬
決賽見啦拜仁

睇完波直落考mock
香港人睇歐洲波慘過食屎

話哂係歐聯，仲要對西甲榜首，理智上係知要瞓，但又驚瞓咗就過咗龍，好糾結

講真，應該唔會比人大炒既

唔好訓了

上季撚狗咁廢2回事先俾宇宙仁大炒7個1皮
枸嚟到未輸過 我對枸有信心

要返工 有緣4點見

場均半球，夠做

咁後生唔怕啦

我訓先，聽朝見

快d開波啦

醒左訓唔返

做唔做真藍好

屌我都係

有咩慘得過有得睇因為要返凌晨班

Chelsea team to face Atletico Madrid: Mendy; Azpilicueta, Christensen, Rudiger; Hudson-Odoi, Jorginho, Kovacic, Alonso; Mount, Werner, Giroud. #CFC #ATMCHE #UCL

Havertz and Pulisic make a 12 man Chelsea bench. Five subs allowed.

Hudson-Odoi has no problems after being hooked. #CFC #ATMCHE #UCL

丹麥女孩....

好眼瞓

Felix + So9 Vs girl

唔出佢 唔通出蘇馬咩

寄望中前場逼搶遮線做好啲
後防少啲壓力 減少自爆機會

蘇馬上場柒到咁終出 就真係可以叫杜狗

又felix 又蘇9 頭降了

捷狗有咁差咩

重現干爹3後雙殺下體

[重奪歐聯第一步]車路士 vs 馬體會

冇silva點頂

唔出喊包

賽前講咗受傷

咁早出陣既

個陣都算最已陣
九成下半場換走豬腦
出ca
三隻老鼠仔

Feel 到mendy今場要出醜

好彩冇蘇狗

點輸 有無人教我可以點輸？下體會 食生菜啦

上場先屌大袋態度差， 今場又正選返
究竟點解死都唔出美國仔

易傷啊pulisic 上場precaution

唉 我唔想再睇雲拿控失波啦

隔離Musiala正選

一來多傷
二來佢係禁制專員
係杜狗嘅保險制

17歲仔踢拜仁16強歐聯正選

拜啲人傷曬

車又走寶

我有冇睇錯
拜個後備得6個人

人地自己走

仲有15分鐘，未訓就入黎傾下賽前討論

已經開咗房啦~

列斯聯對修狗又幾好睇

同感 作客保守少少可以接受

又一個高層心痛系列

應該好睇過下體對車場歐聯

諗住歐聯前睇下波 點撚知NOWE播都冇得播

登入唔到now e

Ig啲cm個個都屌緊唔出椰狗美隊毒狗

3:0

Thomas Tuchel discussed two of the changes he has made to his team to face Atletico Madrid, with Callum Hudson-Odoi and Olivier Giroud returning to the starting line-up.

However, our head coach reiterated that he has complete faith in Hudson-Odoi’s attitude and ability trusts him to perform on the big stage after learning an important lesson in the youngster’s development.

‘I totally can rely on him because he’s always delivered from the beginning,’ said Tuchel. ‘He had some problems to have the same impact when he came off the bench, but not really a problem, more a little lesson to be learned from and his reaction was immediate after the match and this was forgotten one hour later. This is how we behave and this is how we can trust each other.

‘There is no need to make this bigger than it was. It was my decision in that moment, it was a hard decision, I had my reasons, and from there we move forward and there is absolutely no reason not to trust Callum from the beginning today.’

得一隊送分俾修狗

連場波都冇顯示 又登入唔到

杜曹死都要出魯狗，happy
預左啦

The German also discussed the differing attributes of our strikers and why that means Giroud starts tonight, after Tammy Abraham got the nod at St Mary’s.

‘It’s clear, Oli is the guy for the last 20 metres, for sure. We expected a bit of a higher game against Southampton against a very aggressive squad, a very high-pressing squad, so we thought maybe we find more spaces behind the last line, so we opted for smaller and faster strikers to play.

‘Today we hope to find our strengths and put the game into the opponent’s half and arrive in the opponent’s box, and Oli has the quality in one-touch finishing, he has the quality in general around the box, strong with headers, and he clearly has the experience in big matches to be decisive.’

咁仲有咩中堅用 用女孩既話今日又會話唔輪換咖啦

比sir >> 杜狗，哈狗

一堆人都場場出啦
照出天神無不可

我而家就住係車仔主場附近

有錢

我同豬閪伯格住同一棟

平安鐘已響

好肚餓

而家好攰

啲逼搶一對強隊變咗笑話

打wb真係幾差

睇緊同一場波

有無live post

-6

片都無得睇

好撚黑商作業

勁啊！！！

真係黑返來

啲鏡頭全部交代唔到

豬蛇

椰毒

影住個球證，但播條片播得一次

屌你老母 又出毒撚椰子做乜鳩

呢球真係過晒數

睇左咁耐都唔明下體點解年年豬一粒先要上力逼
明明有能力早d逼 係都要死守

有冇入波慶祝gif
好正

豬蛇勇奪作客球
干爹遺計安天下

隊波係final third真係有待加強

下回合高仔又要踢到爆偈

同摩狗一樣

mendy又有cs

Chelsea is the ONLY English team to win away from home against Atletico Madrid & they've done it twice now!!

September 2017 [Atletico 1-2 Chelsea]
February 2021 [Atletico 0-1 Chelsea]

揸住粒作客入球

屌你老母又贏

我愛你，基奧特

力場

點撚樣輸啊 教我啦

堅定不移擁護丹麥狗黨又可以上水抖抖氣

成功踏出重奪歐聯第一步！

和修贏馬 sls

點到呀

師爺打mm個位好過打邊

咸就繼續坐啦

D傳控真係學界級

銀河唯一

我係車迷呀hi

又贏一場 點輸啊！！！

對唔住西甲兄弟球會
又輸比我車

伊囝

下場冇佐冇mm點打

之前仲有傻鳩話唔睇好杜曹

每次後場一傳比佢 我就好撚驚

大家定 下場有cwa

有無車迷本身覺得今晚會輸 點知一面倒 仲要入靚波

豬sir 倒掛識自動導航

天神冇自爆 幾好

多謝馬體幫手接哥狗 女人達
仲送埋車入8強

三中堅

某倫敦...

下場你冇得出

有

And we....

Have Giroud

天神今場完封蘇狗

咪撚玩啦，有慢鏡重播返係靴摩素助攻比豬蛇
雲端球迷？

一開波果球控失左好彩剷唔中

其實都幾多人越位都唔識睇

我

一早都話贏波

紅底球會...

女人今場

點樣過數呀？

垃圾負碌足球
社狗躝

天神黨蒲頭！

直落？

銀河唯一！

不如下場施華打佐狗個位咪算
唔想再見到呢個陣出毒撚

贏強隊嘅感覺原來係咁美好

屌文迪老母！

有冇早餐食？

下場無MM 中場無左個突破點，雲拿今場叫做到下野，天神突然好穩，Mendy 真係好夠運，甩幾次波都無事

好似呢幾年第一場歐聯勝仗？

多謝阿仙奴咁大量
送豬蛇俾我地呢隊肉便器

咩叫越位呢個問題就嚟變咗場場都要解釋一次

天神今場進步好大
有幾球敢帶過波上黎

feel到係時候要爆

今場文狗+魯狗爆幾穫都冇事，負碌足球

一有人讚佢姐係就黎又風火輪

好彩唔洗主攻，對kante 易少少

金鐘等？

4點波嘅直落早餐終於係笑住食啦

有！！

下場仲有cwa回歸同埋2億大軍表演

Ching 我出緊嚟
邊度食早餐

我愛豬sir

豬佬又救車

天神搭施華做唔做到四後衞

仲要倒掛咁入 靚能到

下場中場
嬌高簡/高簡kai/高kai椰？

係咪照舊金鐘？

為何豬sir總是勁！！！

是！

可以試吓師爺打mm個位

好過打邊

豬

Po番個入球

金鐘M記 今日我請ok?

歐聯淘汰賽贏波 好耐未試過咁

換領隊真係十分明智嘅決定，成對波完全唔同晒

Next

我要5號餐飲熱朱古力

爆Post係咪用返即討

推

唔瞓等沒有林伯特XX日果位ching

1001

豬sir
次回合無mount 無佐真 都惡搞 好彩tsilva 應該復出左

werner giroud
havertz
alonso kante kovacic cho
rudiger tsilva azp
kepa

但係要 havertz做到mount 果種全場去撲人 壓迫 我好大疑問

果班英冠垃圾團出黎搞笑有份

唔撚想見到你 掃興

mm同大袋啲配合好靚 劣到損晒

已經幫到左嘅巴打影好相

七

係 好耐無試過